Mr. Knightley, altijd zo lief, dus gevoel, dus echt zorgzaam voor elk lichaamsdeel, nooit zou verdienen minder aanbad dan nu, en het was echt teveel hoop zelfs van Harriet, dat ze verliefd zijn met meer dan _drie_ mannen in één jaar tijd.
